羊肉定豬肉

鍾意打邊爐嘅你，鍾意羊肉定豬肉
牛肉一定要有，所以冇得揀

羊肉：正評👍
豬肉：負評👎

揀羊肉 但唔撚投票

羊歡喜定豬歡喜
羊鞭定豬鞭
前者
後者

不了 兩樣都辣殺

咁你會食咩